我唔會再講五大訴求缺一不可

嗰啲咁拘泥於小節嘅嘢

我要嘅係每一個罪有應得之人

全部冚家鏟
長命百歲
百病纏身
惡有惡報
血債血償
不得善終
皇天擊殺

我已經唔撚當香港警察係香港人
極度嘔心

香港警察 皇天擊殺！！！

香港人？佢哋唔撚係人呀